<resources>
    <string name="app_name">Metal Health</string>
    <string name="explicacionAnsiedad">Es una respuesta de anticipación involuntaria del organismo frente a estímulos que pueden ser externos o internos, tales como pensamientos, ideas, imágenes, etc.

        \n\nLos temores y preocupaciones son muy reales e impiden muchas veces que las personas se concentren en sus tareas diarias</string>

    <string name = "funcionamientoAPP">Esta app se basa en la desensibilizacion sistemática para el tratamiento de fobias.

        \n\nSe presentan estímulos de distinta intensidad para valorar la ansiedad que estos producen en el usuario
    con el fin de ir aumentando la intensidad de dichos estímulos y reducir la ansiedad que estos producen.

    .</string>
    <string name = "advertencia">Esta app no sustituye la terapia un con un profesional.
        \n\nSi padeces ansiedad deribada de alguna fobia, acude a un psicologo para su tratamiento.

    </string>
    <string name = "instrucciones">A continuación te mostraran una serie de items correspondientes a la fobia que hayas seleccionado, aumentando progresivamente la
        intensidad de estos items.

        \n\nCuando hayas acabado cada item, recuerda evaluar el nivel de ansiedad que esto te ha producido.</string>
    <string name = "consejos"> Te aconsejamos que para maximizar la eficacia de la aplicación, hagas un uso continuado de esta y por supuesto,
        \n la utilices como complemento a una terapia con un profesional.
        \n\n Es importante que sepas que esta aplicacion no sustituye la terapia con un profesional, su papel es ser un complemento que puedas utilizar siendo guiado por tu psicólogo.

        \n\n Esta apliación se basa en la desensibilización sistemática. Si necesitas información sobre la desensibilización sistemática, pincha en el botón de más abajo.\n\n\n\n\n\n
    </string>

    <string name = "uso"> Para sacar el máximo partido a la aplicación, es recomendable marcar unas pautas de uso, siendo el mínimo 1 vez a la semana.
        \n\n Si la ansiedad que te produce un item en concreto es muy alta, tomate tu tiempo, no avances hasta que creas que es posible.
    </string>

</resources>